夜期暴跌失守28700,熊三來了

on9 28706啦

聽日早市一定升

近牛過夜 聽朝約左aa睇樓

正！ 已經全倉293熊
聽朝283 數錢

cfu戰勝歸來

升升升

辣殺